咁多街坊落街屌警察 d撐警人士做咩唔落黎撐警幫拖？

香討同condom班人出黎幫黑警增加士氣未
趕走班黃絲 支持警察打人

黑警心諗：又話十卜既 人呢

係大陸，未有火車

有 黃大仙先撐警落過黎
不過一隻手都數得哂

無錢你落埋我個份

羅湖落馬洲尾班車走撚哂啦
Local嗰啲冇糧出睬你有味

無錢架 睬你都傻

支持警犬好多都唯利是圖.一點都不意外

因為銀行已關門，資金未能調動

佢地諗: 有成30萬人撐, 少我一個都仲有大把人落去屌走班暴徒, 我涼下冷氣算

班黑警既理想世界入面 佢地有好多人支持架
係ig成日po文撐警果班人 肯行出黎現場未 你地既英雄俾人屌到縮返入老母個閪啦